#
 
พยายาม
ทำ
เสถียร
Facebook
 
Safety
 
Check
 
#
เตรียม
ดำเนินการ
ระบบ
เสถียร
ใช้
งาน
ง่าย
เดิม
เพิ่ม
ฟีเจอร์
ครอบคลุม
ภาษา
ฟีเจอร์
กลุ่ม
ผู้
ประสบ
ภัย
ช่วย
ช่วยเหลือ
น้ำ
อาหาร
ง่าย
ระบบ
ฟีเจอร์
ช่วย
ผู้ใช้
รู้
เพื่อน
คุณ
ปลอดภัย
เหตุการณ์
วิกฤต
แผ่นดินไหว
ซึ
นา
มิ
เป็นต้น
เหตุการณ์
โจมตี
ปารีส
เดือน
พ
.
ย
.
ระบบ
ทำงาน
นอกเหนือ
เหตุการณ์
ธรรมชาติ
คำถาม
ระบบ
กลับ
ทำงาน
เกิด
เหตุ
ระเบิด
กรุง
ทั้งที่
เกิด
แค่
สอง
สาม
สัปดาห์
ข้างหน้า
ทำ
รับฟัง
ความเห็น
เมื่อใด
พวกเขา
ต้องการ
ใช้
ระบบ
ทดลอง
ใช้
ระบบ
วิธีการ
ทำงาน
กลุ่ม
คน
จำนวน
โพสต์
เกี่ยวกับ
เหตุการณ์
วิกฤต
เหตุการณ์
ยืนยัน
เกิด
จริง
ถาม
พวกเขา
ต้องการ
ทำ
เครื่องหมาย
ตนเอง
ปลอดภัย
ที่มา
Facebook
 
Safety
 
Check
 
Safety
 
Check
 
Safety
 
Check
 
Beirut
 
Paris
 
Attack
 
Facebook
 
Safety
 
Check
 
Techcrunch
 

